邊到有得join欖球隊

係外國玩過半年，想返黎香港join

你邊隊？

tigers

Tg左你

我join咗summer course再入返去得唔得
之前唔識打直接報咗名 NL3 入到去咩都唔識

唔係開始左啦咩？

我依家join緊summer course 唔識人入球隊 真係爭啲

你join邊區